netflix出左gphone 紀錄片

今日睇返好感慨
由2013到現在香港人的movement
你真的是英雄

呢套好似不嬲都上畫緊？

我心諗之前出過又出？原來又係舊個套